還押手足，槍案手足，燒警署手足聽日上庭，有無人聲援？

手足不是condom，請旁聽送車聲援
【#上庭聲援 - 4 月 3 日 星期五】

🕤0930
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥鍾,林(23)🔺已還押4天（#20200326小西灣 無牌管有槍械及彈藥）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭(暫定)
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👥羅,曾,郭 #新案件（#20200401大埔 縱火、襲警）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 3 庭（少年庭）
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤15歲少年🔺已還押逾80天（#20200108元朗 縱火:涉投擲汽油彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤蘇(18)🔺已還押逾100天（#1207北角 / 1207荃灣 串謀有意圖而傷人）
👤彭(33)🔺已還押逾70天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人）
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23) 🔺黃,吳已還押逾110天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人、無牌管有槍械及彈藥等:airbnb單位內被捕；警方在多個地點檢獲槍及子彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
👤梁(37)🔺已還押逾200天（#0904北角 管有攻擊性武器:疑遇截查後亮槍狀物體，揚言要替示威者報仇）
👤陳(18)🔺已還押逾110天（#1209旺角 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:摺疊刀、卡片刀）

🕝1430
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤張(20)🔺已還押逾150天（#1031深水埗 非法集結,管有攻擊性武器等:槌、載有易燃液體的玻璃樽)
👤蔡(29)🔺已還押逾140天(#1111青衣 管有攻擊性武器:電槍、伸縮棍）
👤韓(19)🔺已還押逾140天（#1112長沙灣 管有攻擊性武器,管有物品意圖損壞財產:鐵鎚、摺刀、易燃液體）
👤黎(24)🔺已還押逾130天（#1118旺角 企圖有意圖而縱火、管有攻擊性武器:燃燒彈）
👤温(26)🔺已還押逾130天（#1118理大 暴動、管有攻擊性武器、有意圖而導致他人身體受嚴重傷害）
👤梅(23)（#1118油麻地 暴動）
👤梁(30)🔺已還押逾90天（#1201旺角 有意圖而傷人:涉私了）

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

請大家養成集慣，每晚臨訓都去睇被捕人士關注組tg，睇吓第二日有邊單手足案件可以聽審聲援。

被捕人士關注組tg:
法庭文字直播台：

手足需要大家支持

求吓你地，去聽審聲援好嗎

推！

被捕人士關注組ig
請CLS

屌你老母狗官個個都冤獄過百日

推po 正評
唔該大家

宜家已有過百手足還押中

手足唔係condom
對唔住聽日去唔到！有時間一定到！

唔緊要，有心，留意返直播台就可以了
希望200萬黃絲，每人抽一日出嚟聽審，就已經好夠了

推po
正評
share 俾你身邊朋友

樓主，你都好有心！多謝你

推po正評
聲援手足

香港獨立，唯一出路

提提大家，得閒洗電話（成部reset個隻）
敏感野唔好用電話講，有咩留返出嚟先講

得閒執屋，dum 衫

返屋企兜吓路
得閒反跟蹤

Push

推

原來可以咁樣幫還押手足

呢個真，大推！

仲有記住壁屋手足無私飯！

push

推

K巴

PUSH

721 831 101 1111 1112 1117 1118

有空的話可以去旁聽打氣

個個都未判先監禁

你個標題可以改好D

大家呢半年都唔駛諗去旅行，不如拎少少AL出黎去聽半日

對唔住，下次改好啲

tui

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

推po 正皮！

一個負皮。。。。

推呀屌佢老母

人呢？同我過嚟！！！

聽審聲援呀仆街！！！！

無。
要趕住去湊女。

唔緊要，有心就得

推呀

要人呀！！！！！！！！

人呢？？？？？

推呀！！！！
上熱門plz

推到多啲人接力！！！

大家一齊人手置頂！

2隻負皮五毛狗走啦

手足需要大家呀

去既話記得投票

分流投漂很重要～～～

up

大家一齊推爆佢！

上熱門！上熱門！

會盡力抽空去

2301 update

未知時間
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👤外籍男子(74) #新案件（#1004中環 協助及教唆他人在公眾地方作出擾亂秩序行為）
新聞

🕤0930
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥鍾,林(23)🔺已還押4天（#20200326小西灣 無牌管有槍械及彈藥）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭(暫定)
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👥羅,曾,郭 #新案件（#20200401大埔 縱火、襲警）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 3 庭（少年庭）
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤15歲少年🔺已還押逾80天（#20200108元朗 縱火:涉投擲汽油彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤蘇(18)🔺已還押逾100天（#1207北角 / #1207荃灣 串謀有意圖而傷人）
👤彭(33)🔺已還押逾70天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人）
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23) 🔺黃,吳已還押逾110天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人、無牌管有槍械及彈藥等:airbnb單位內被捕；警方在多個地點檢獲槍及子彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
👤梁(37)🔺已還押逾200天（#0904北角 管有攻擊性武器:疑遇截查後亮槍狀物體，揚言要替示威者報仇）

🕝1430
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤張(20)🔺已還押逾150天（#1031深水埗 非法集結,管有攻擊性武器等:槌、載有易燃液體的玻璃樽)
👤蔡(29)🔺已還押逾140天(#1111青衣 管有攻擊性武器:電槍、伸縮棍）
👤韓(19)🔺已還押逾140天（#1112長沙灣 管有攻擊性武器,管有物品意圖損壞財產:鐵鎚、摺刀、易燃液體）
👤黎(24)🔺已還押逾130天（#1118旺角 企圖有意圖而縱火、管有攻擊性武器:燃燒彈）
👤温(26)🔺已還押逾130天（#1118理大 暴動、管有攻擊性武器、有意圖而導致他人身體受嚴重傷害）
👤梅(23)（#1118油麻地 暴動）
👤梁(30)🔺已還押逾90天（#1201旺角 有意圖而傷人:涉私了）

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

推 支持手足

Go

推爆佢呀

推上熱門thx

入夜都咁難推得郁。。。

要人！！！！！！！

上熱門！！！
聲援手足！！！

咁多人唔洗返學, 又wfh, 抽少少時間聲援手足都唔過份

true
就算係正常時候
200萬人有1%請半日假去聽都唔過份

上熱門
聲援手足

呢d po推唔郁

聽日見

Push push push

一份工 vs condom
正常既港豬都識揀吧

半夜推

聽審聲援靠大家

去到嘅請盡量去，手足需要大家！同時記住好好保護自己，冇人想知你去過邊同做過咩嘢！

#屯門裁判法院 #新案件
#張潔宜署理主任裁判官
#提堂

D1 趙
D2 盧

控罪 ：公眾地方行為不檢

案情：
辦方指出所收到的案情約是有關指罵警員，並走出馬路，導致有市民向道路投擲雜物。

⭕⭕保釋獲批⭕⭕

保釋條件

D1
保釋金 $500
不准離港
每星期一次報到

D2
保釋金 $500
不准離港
一星期一次報到

押後至5月27日下午2點半屯門裁判法院第一庭進行答辯

點解可以咁都告。。。

#屯門裁判法院 #新案件
#張潔宜署理主任裁判官
#提堂

王

控罪 ：管有攻擊性武器

⭕⭕保釋獲批⭕⭕

保釋條件
保釋金 $1,500
不准離港
一星期一次報到

押後至6月12日下午2點半屯門裁判法院第一庭

辛苦手足

#東區裁判法院第一庭 #錢禮主任裁判官
#20200326小西灣 #保釋覆核

鍾、林(23)‼️已還押4天
無牌管有槍械及彈藥

控罪：被控於2020年3月26日，於柴灣龍躍徑近黑角頭一間棄置屋內，管有彈藥，即10發子彈、249粒9x19毫米彈頭、511粒混合款式彈殼，而沒有持搶械及彈藥的管有權牌照或經營人牌照

案情：警方26日下午接報至龍躍徑附近一間石屋，搜出懷疑子彈和箭等，惟現場沒有槍和弓，拘捕3名少年，並在各人住所搜出懷疑氣槍、槍械組件和刀等物品

背景：3月28日首次上庭申請保釋被 #錢禮主任裁判官 拒絕

#錢禮主任裁判官 強調現時控罪為暫定控罪，將來或會因應搜出物品而有新增控罪，加上沒有重大情況改變，‼️拒絕保釋‼️
保留 8天保釋覆核

案件押後至7月17日1430於東區裁判法院第一庭進行聆訊

🛑🛑‼️突發提堂‼️🛑🛑

14 : 30 - 西 九 龍 裁 判 法 院 (未知咩庭)
👤李姓男手足（拒捕）
👤李姓男手足（#1007旺角 管有攻擊性武器）

其他旁聽:-
# 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
# 東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
# 西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
[今日聲援表]

註**疫症期間法庭座位安排有限，如可行請先讓親友進入🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

#屯門裁判法院第三庭
#張潔宜署理主任裁判官
#20200108元朗
15歲

控罪：縱火 (違反刑事罪行條例 第60(3)及63(1)條)

案情：被指於1月8日，在元朗朗晴居對開馬路投汽油彈

保釋背景：被告牽涉另一單暴動案，本案於1月10日首次提堂，於 #張潔宜署理主任裁判官 席前申請保釋被拒，於3月6日向 #黃崇厚法官 申請保釋同樣被拒

裁判官拒絕准予被控人保釋

案件押後至5月8日屯門裁判法院答辯

輕輕一推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 10連

Pish

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#新案件

D1 羅
D2 曾
D3 郭

控罪
1. 縱火 （控罪指向D1-3）
（第200章《刑事罪行條例》60（1）條）

2. 襲警（控罪指向D1）

3. 襲警（控罪指向D2）

案情摘要：
//周三（4月1日）凌晨，大埔警署亦被3名男子投擲3枚汽油彈，警方當場拘捕2人，另1人其後亦在附近行人隧道被截獲。警方表示，3名被捕人均為中學生，年齡介乎16至18歲，以涉嫌「縱火」被捕，其中兩人曾作出反抗，兩名警員受輕傷送院，會被加控「襲警」。//
（摘自《香港01》2020.04.01）

案情補充：
辯方表示第三被告於案發後8分鐘，在案發現場500米以外的公園行人隧道口被截查。曾經被警方盤問超過一個鐘，才於警車上被宣告拘捕。第三被告亦多次否認曾出現現場，更表示雖然同校，但其餘兩位被告為高年級，並不認識，也不記得何時見過兩位高年級同學。在搜查期間，身上並無可疑物品。

控方表示押後期間將調查所搜到之物品，及電話內容（因在被拘捕期間，被告人電話仍正接收短訊，包括詢問其是否能逃脫），三位被告在警誡下保持緘默

❗️❗️保釋被拒 還押懲教❗️❗️

D1,3 保留8天覆核權，將於4月7日0930 粉嶺裁判法院第一庭進行保釋覆核，控方需要4月6日下午1時或之前交cctv予辯方。

案件押後至5月28日0930粉嶺裁判法院第一庭聆訊

直播員按：裁判官庭上誤稱被告手持的是「手榴彈」實為疑似汽油彈，旁聽席公眾聽後不禁心中嘩然，如果係「手榴彈」應該唔止係火咁簡單......

推post
支持手足

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
#1118理大
D9溫

控罪：
1. 暴動 (違反公安條例 第19條)
4. 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 (違反簡易程序治罪條例 第17條)
5. 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 (違反侵害人身罪條例 第17條)

案情：於11月18日在被控漆咸道南與暢運道交界參與暴動，並管有剪刀、鎅刀、鉗子、五卷鐵線、一袋索帶和麻繩，意圖作非法用途使用；另指被告使警務人員X受嚴重傷害而非法及惡意使他身體受嚴重傷害，即以鎚仔傷害警員眼部。

保釋背景：11月19日首次提堂，在 #羅德泉主任裁判官 席前申請保釋被拒，12月6日向 #潘敏琦法官 申請保釋再次被拒

裁判官准予被控人保釋

擔保金：20,000
人事擔保：父 50,000 黃世伯 50,000 小學同學 50,000 [合共150,000]
宵禁：21至07
禁足：與同案其他保釋人士一樣
報到：每週報到2次
居住在報稱地址
不得離港
交出所有旅遊證件

案件將於4月7日西九龍裁判法院第三庭進行聆訊

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#1208灣仔 #1227大埔 #20200117荃灣

D1: 黃(21)‼️已還押逾110天
D2: 吳(23)‼️已還押逾110天
D3: 張(22)
D4: 張(20)
D5: 嚴(21)
蘇(18)‼️已還押逾100天
彭(33)‼️已還押逾70天
串謀有意圖而傷人
第200章《刑事罪行條例》第159A條 及 第212章《侵害人身罪條例》第17條

控罪：被控於2019年12月8日在香港串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害

控方申請押後10星期等候警方進一步調查及索取法律意見

彭(33)保釋申請被拒‼️，不保留8天保釋覆核
其餘還押手足沒有擔保申請，亦不保留8天保釋覆核
‼️繼續還押‼️
保釋手足繼續以相同條件保釋

3件案件押後至6月12日1430東區裁判法院第一庭再訊

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
#1031深水埗 #提堂

張

控罪：
1. 參與非法集結 (違反公安條例 第18條)
2. 在公眾地方管有攻擊性武器 (違反公安條例 第33條)
3. 管有物品意圖摧毀財產 (違反刑事罪行條例 第62條)

案情：被控於2019年10月31日在深水埗白楊街參與非法集結時；另被指管有25厘米長的槌及載有8ml易燃液體的玻璃樽

背景：11月2日首次上庭時投訴被捕後在警署被警員強迫穿戴裝備拍照，錄口供時亦被警員拳打腹部，保釋申請被 #蘇惠德署理總裁判官 拒絕，12月16日在 #劉綺雲裁判官 面前再次申請保釋被拒，於3月30日辯方未能就是否對新增控罪及修訂控罪反對而還押至今

裁判官拒絕准予被告保釋‼️

辯方申請毋須答辯，案件押後至5月11日1430西九龍裁判法院第三庭答辯